Macbook Pro 銀色定太空灰好？

有選擇困難症，邊隻色好

銀色正評，太空灰負評

☺😊😀😁😂😃😄😅😆😇😈😉😯😐😑😕😠😬😡😢😴😮😣😤😥😦😧😨

米色拉

得兩隻色揀

透明最靚

自己油